燒山：主席手術會成功

全力加持

麵神祝福下主席好嗎

rap

多謝燒山

[url][/url]

主席你唔好出事呀

燒山又考牌

燒山唔該開TURBO

會唔會俾人用國安法通輯

唔係話fake news咩？

麵神都出黎講幾句啦
Fake news都燈到變真

姐係無手術，成班傻仔仲咁開心

習主席萬歲萬歲萬萬歲
佢一定大步擸過 仲會子孫滿堂 習主席係唯一一個可以帶領我地走出困局既領袖

習主席手術成功，長命百歲

終於識得運用自己嘅能力

大成功

之前證明過唔係出於真心係無用

Trump: "FAKE NEWS!"
"President Xi and I will always be friends"

你個名

Thank you burn hill

屌，無用架，要真心至得架，隨口講係無功效架

犯國安，拉得

隔空發功

Source?

如果麵麵燈中左會唔會比人拉去斬頭

有人祼跑可能會事半功倍

Burn hill great ball

隨口講唔夠力
佢要拎一堆數據比如個手術無人失敗過，失敗左最多合翻埋傷口就無事，中國國家醫院好勁，中國領導人最少80歲命咁

屌你老燒收聲啦

總加速師唔可以有事

戇鳩先至會想維尼死
有佢喺到 起碼香港人可以打破對中國嘅幻想 梗係祝佢千秋萬世

手術成功 病人死亡

如果麵神同燒生意見相反
邊個會贏呀？

戇鳩當有趣

毛澤東統治左咁耐，全程加速，又如何？

金家係北韓統治三代呢?